{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008457",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 동하펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットがいる場合も、当該ペンションへの入室を拒否されることがあり、この場合も払い戻しはできません。 ペンションは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守ることで、次のお客様のために配慮してください。 客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 娯楽、飲酒、放歌高吟のような無分別な行動は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約中に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室利用案内として個別バーベキュー炭とグリルが提供され、一軒家ペンション、一軒家客室、IPTV/WiFi、屋外テラス、客室禁煙、カラオケ、バーベキュー場、屋外プールが提供されます。 朝食サービスと駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもよいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合も、当該ペンションへの入室を拒否されることがあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守ることで、次のお客様のために配慮してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒などは許可されていますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟のような無分別な行動は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約中に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表や料金が間違っている場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "提供される設備やサービスには何が含まれていますか？",
            "answer": "入室利用案内として個別バーベキュー炭とグリルが提供され、一軒家ペンション、一軒家客室、IPTV/WiFi、屋外テラス、客室禁煙、カラオケ、バーベキュー場、屋外プールが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食や駐車は利用できますか？",
            "answer": "朝食サービスと駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 720
    }
}